回應Kanye West參選總統一事 川普：非常有趣

現年43歲的「肯爺」肯伊威斯特過去一直是川普的支持者，卻於美國國慶日當天在推特（Twitter）發文寫道：「透過相信上帝、凝聚願景、建設未來，我們如今將體現美國希望，我要競選美國總統。」

文末還附上美國國旗圖案及「2020願景」的主題標籤。這則推文至今已獲得逾50萬次轉推、超過一百萬次按讚。

對於肯伊威斯特有意參選，川普昨天在白宮回覆記者提問時表示：「非常有趣。」

但川普指出，有些州的登記參選時間已經截止，而且肯伊威斯特缺乏選戰所需的基礎組織架構。

不過，肯伊威斯特顯然信心滿滿，他接受富比世雜誌（Forbes）訪問時表示，參選就是為了要勝選。

肯伊威斯特在今天出刊的訪問中說：「在這場訪問，我要脫下紅色帽子。」他指的是川普著名的「讓美國再次偉大」（Make America Great Again）紅色棒球帽。

·······

借位，兩分鐘行動POST

舉報港奸，人人有責 [實用舉報文英文範本]

fish dick

講下者
選一次要起碼幾千萬